[十月新番] 魔法科高中的劣等生 來訪者篇 (2)

深雪的同班同學北山雫，前往USNA（北美利堅大陸合眾國）留學了。在這個時代，為了避免遺傳基因——即軍事資源外流，政府限制（禁止）高階魔法師出國。雫能夠一反禁令獲准的原因，在於「交換留學」制度。安潔莉娜．庫都．希爾茲。這名金髮碧眼的留學生，取代遠赴美國深造的雫，前來就讀魔法科高中。達也看見她的瞬間，就察覺到她的「真面目」。莉娜的真實身分，是匹敵大規模破壞兵器的戰略級魔法師「十三使徒」之一，USNA魔法師部隊「STARS」總隊長——安吉．希利鄔斯少校。美軍最強的魔法師來到魔法科高中。達也將如何排除這個「火種」——

STAFF
原作：佐島 勤
監督：吉田りさこ
原作插畫・角色設計：石田可奈
音樂：岩崎 琢
動畫製作：8bit
製作：魔法科高校2製作委員会
CAST
司波達也：中村悠一
司波深雪：早見沙織
安潔莉娜・庫都・希爾茲：日笠陽子
千葉艾莉卡：内山夕実
西城雷歐赫特：寺島拓篤
柴田美月：佐藤聰美
吉田幹比古：田丸篤志
光井穗香：雨宮天
北山雫：巽悠衣子
七草真由美：花澤香菜
渡辺摩利：井上麻里奈
十文字克人：諏訪部順一

用語解說

lm

深雪對穗乃香就好似共產黨畀香港有立法會咁
見自己嬴硬就畀你選等你自high下
見有機會輸就會立即收你皮

LM

漫畫唔係做到雙七炸咩？
利申冇睇漫畫

維基話已經出到師族會議 差在未有中文翻譯姐
仲諗住睇漫畫頂下癮 反正有冇下季都未知

Lm

乜都睇唔到

直接入雙七

今季幾多集？

安野希世乃 聖人惠

半年咩?
25集咩..?

應該都係12
下集好似話係原創劇情

咁樣, 又要等多3 /4年啦

咩人嚟 吸血鬼定咩
屌咩臨尾有Obasan同加藤惠正到

下篇無左莉娜仲無機會等到出動畫

安野希世乃

唔以完, 可能真係直接雙7篇

屌你 估你唔到
諗住last一集 燃燒經費玩k-on
點知skip下一章
明明得13集點做

水波
到底有冇講過做幾多集

amazon 話得12定13集

一開始見到op有黑羽雙胞胎同水波都已經覺得奇怪
中間有集七草雙胞胎都有配音
其實會唔會係鋪路做劇場版

睇巴哈話下集係作者特別寫比動畫組
原創黎
應該真係得12 13集

有安野

今集後半D 劇情無咩印象既....
雖然我小說都幾耐之前睇，可能有D唔記得左
係雙七篇開頭?

今集後半係作者新原創

水波本身已經好撚正，動畫角設我覺得正過小說
重要聖人惠cv

第23卷

安野配 水波

所以我先覺得佢唔會得個幾集貨仔既

做乜後半條女俾人圍
試佢身手

水波係個大廈係四葉本家範圍，啲「士兵」係試佢身手

莉娜之後仲會唔會有劇情

笑咗

?

首無名花好好聽

黑羽亞夜子好正

識貨，已買file

冇諗過佢係咁好j，咁似obasama
其實就咁睇佢先似有本家血統

文彌係加藤英美里配，果然秀吉屬性唔係佢就係小松未可子

借用上邊張gif
幾時有得睇佢對達爺面紅

冇理由亞夜子兩姊弟出係op個幾秒就完，所以我估24，不過有可能分開播

d士兵好慘，唔知有冇死哂

唔出聲已經覺得幾正
一開聲仲正

深雪講到係爭正宮對決咁

穗香都要行埋一二邊

智障女神冇參賽資格

穗香+吸血鬼對佢地兩個

唔洗睇打交 即刻好睇左

我係妹控
但真係覺得穗香 好撚正

你嫌「妹」唔夠穗香大波姐

係穗香 性格好軟 好正

阿妹成日都起哂鋼咁 只係一個無肌肉魔法版既三笠 (雖然都正)

深雪成日有新衫
真夜成日著同一套衫

今季睇咗啲咩又唔係爽 劇情又去得快

小說改編就係咁 迷下迷下又一集

其實魔劣主線唔係咁適合動畫化
人設係好J，做日常時就話深雪好正啫

但係世界觀太大，主線唔係咁易推
打鬥做得好又要budget，所以我都覺得魔劣唔出好過出

出左咪幾好
我呢啲無心機睇輕小啲設定集
就算魔改都無乜所謂，因為本身期望都無咁高
無野差得過魔禁3，我棄左，真係睇唔明

真
其實照漫畫做 再cut就得

咁佢for service 睇開小說既人
我覺得唔錯既
不過無睇小說既人會唔撚明姐

我自己就小說追哂
基本上只係補下畫面 算係咁

同意
不過我係補聲，唔係補畫面，啲作畫都唔係太好

乜亞夜子對波咁大既咩?

對唔住....又係高1 only....

今集感覺達也已經係金田一、柯南級人物，佢喺邊，邊度就.......

好撚正 佢細佬就正

屌每次都喺麻枝到畀人餵屎先睇呢套
今季得魔劣 地下城 同咒術睇得下
咒術正到

講黎聽下麻枝果邊點樣

文彌女裝
放左好多篇幅比佢兩姐弟

呢D叫扮裝ok?

正

文彌都係達也後宮
姊弟丼

佢先係最似四葉真夜

今季係13集？

小學生都咁大.....
初中
高中...
點算好

三夜黨

次次都搞到男主喺到嘅地方 RIP敵人

11 gif (5/24)

Total: 24 gifs
Album:
Channel: [url][/url]

漏左

同問，下星期仲有冇？

12 gif (11/22)

Total: 22 gifs
Album:
Channel:

24:30 #13
等下集預告

好想有個咁嘅家姐

亞夜子撚文彌啲位真係好正
好想睇亞夜子見到達爺個反差

冇咗莉娜已經唔想追但係又有我老婆
利申動畫黨

魔劣個setting唔係裙唔到腳眼都叫暴露咩
點解今集個個low cut 既

又黎畫女硬說男

亞夜子正到

cls
家姐會唔會正得濟

做到個家姐幫細佬打飛機咁

呢套野算唔算做得最好就係畫女
七校戰果陣又係，淨係知原來佢間學校咁多正嘅女
但完全唔知打乜鳩，聽有巴打解釋先知每個人魔法有咩唔同

其實大部份人都只係會識得四系統八大類魔法
即係：
加速－加重
移動－振動
聚合－發散
吸收－釋放

例如阿妹９校戰入面用既冰炎地獄
就係一邊AREA用振動系魔法 降低其中一個空間所有物質的動能與熱能，將剩餘能量放到另一個區域加熱

學姐果招就係聚合、發散兩招一招一齊用 呢個要個人腦CPU夠先用得 所以複合魔法用得越多=個人越勁
聚合= 收集二氧化碳同時降低溫度 發散= 射出去

其實只係改變物理現像既能力

四系統八大類魔法之外既就叫做系統外魔法
精神干涉魔法之類既就係 例如阿妹用黎凍住吸血鬼既精神凍結魔法-悲嘆冥河

最後仲有一種都係最OP既就叫做戰略魔法
簡單啲講就係一人可以對一個軍隊既魔法
例子：暫時見過既係得三種(動畫版)
達也係橫檳用過既質量爆散
劇場版入面 莉娜既重金屬爆散同埋將個衛星拉落黎果招

睇完ching呢個comment又明咗啲了
但戰略級魔法唔係咩可一嘢ko一個城市咩
定係我記錯

Btw想問下呢套喺日本紅唔紅 好想佢繼續出動畫

真 好撚正
但佢咁矮嘅 幾歲

台柱黎啦下話出到大學篇
工口漫畫老師入面都有佢同sao份客串就知
佢同sao地位差唔多

坦白講 就算呢套真係唔岩做動畫我都想佢出動畫 有返今季質素當交下功課已經好夠

出咗三十幾本仲出又真係幾癲
原來同SAO差唔多
SAO真係覺得得第一季、爬塔同桐人offline嗰季好睇

出漫畫再出動畫易好多

哩個真 真係第一季最好睇

動畫黨覺得上季好睇啲 因為交帶得足啲
但講詳細啲 節奏又會變到好慢
等佢一次過出哂再睇先爽
而家睇翻魔劣第一季 其實小野學魔劣真係屌打SAO

真係唔知點解 但聖劍同死槍嗰part都覺得少少悶
劇場版幾好睇
但佢做到戴住個AR就全部身體質素加强咗好撚kam

上季半年 講多好多野

希望佢會再出半年番啦

真
出得一章 唔夠喉
想快d再見返lina

你搵定個孫好啲
下章無左莉娜即刻唔收得就……

有雙7back up 唔緊要

個孫都未必幫到
之前出劇場版劇透莉娜都表示委員會冇心動畫化埋落去

魔劣小說長期仲要年度銷量top5 (當然因為佢出得密)
完全冇需要用動畫谷小說
咁啱高中篇完就出一季動畫,似係獎勵作者,或者叫好頭好尾多過真係想做動畫
除非大學篇好爆啦,唔係真係唔覺有第三季
拎個budget 去做電話game 仲實際

出名嘅動漫做phone game 真係好撚好賺
FGO

個人覺得第一季，絕劍同劇場版最好睇 都係同一個監督劇場版啲就bug就由鳩佢睇得爽就夠 之後uw都係為睇而睇 話晒追左咁耐 好悶下

諗落其他都幾難動畫化得晒 三十幾本 點出要睇動畫公司有冇呢個恆心

而家係做到第幾❓

11卷，高一完
仲有高二、高三各十卷左右

其實要睇返戰略魔法本身
唔同既戰略魔法有唔同既用法

例如輸出高既一定係質量爆散 重金屬爆散 同步線性融合(真核爆)
但都有其他唔同既戰略魔法
例如大亞聯合既霹靂塔 睇設定講係一種電磁波 用黎大範圍破壞電子裝備
日本果招深淵就係對海專用

但基本上都係一個定理 就係可以靠一人之力改變戰爭既去向

魔劣點會同sao地位差唔多 sao根本係電擊自己獨一檔
就咁動畫魔劣夾埋三季度 sao八季度
劇場版大家一套 但票房差得遠
game sao有n隻 魔劣冇記錯得一隻手機game 好似仲有隻整緊
岩岩魔劣動畫化個期就有得比 而家根本兩個層次

覺得魔劣好睇過SAO
除咗第一季同死槍之外都有少少just a game feel
不過第三季又幾突別 整靈魂
但明明話正常人搖光挨唔到咁耐 最後星王又得有啲kam

刀劍小說係真係好睇架動畫聖母篇其實好有feel，還原得好好，佢真係無乜cut劇情

動畫就唔好提都係睇啲人郁就okay，一路睇一路屌一路笑

算啦 我本身都唔太好刀劍
但因為睇咗第一季同老字號先睇
反而加速世界動畫做得咁好都唔出

今季有幾多集

should be 13?

原來魔劣小說會出新系列

確定咗13集係last

最近得閒想開輕小說睇
諗緊開魔劣定地錯好

魔劣過左頭十幾話就開始量子閱讀法
後面果段skip一兩集再睇都跟到講乜
雖然佢設定都係有心既

不過如果二揀一我睇地錯啦

Cls又動畫化

認真
小說 2選1 一定係 地錯

呢套新系列 係講咩?
平行時空講返高中既深雪?

唔同級數喎
依兩套實係揀地錯

應該係純粹本篇故事換視覺
類似地錯本篇同劍姬外傳咁

前玩搞到咁撚急 好多野都唔講
最尾多兩集出黎玩原創
想點

你話佢26集然後想做埋雙7+越野障礙篇但唔夠時間所以來訪者早啲完
比啲時間後面做都合情合理
屌你老母搞撚到個來訪者篇一舊屎咁 最尾無啦啦整兩集無意義既原創

有亞夜子比你班撚樣J仲想點

未睇過
係咪會話深雪平時聽到啲人笑佢啊哥嗰啲

每集都係お兄さま

前面節奏係有啲怪嘅
不過尾三集又幾好睇喎
簡簡單單派下加藤惠出場
又有得睇達爺開掛
臨尾又有七草J下
呢套係我今季top3了
希望繼續出主線

通常女角視線又會玩下百合？
雖然想J女 但百合我麻麻
反而情願佢出主線 鐘意睇劇情多啲

係咪黑暗風格
邊個話佢阿哥 就殺邊個

初頭以為剩係重組幾碌柱就收工
點知係直接S/L成棟摩天大樓

呢個好睇
講女人恐怖嘢就好

有冇第三季

小說無架咩？
話時話上集亞夜子有一幕望下海吹下風幾靚，幀數仲要幾高下
製作組用心良苦，cut 埋cut埋拎黎留比佢

我睇佢重組幾碌柱就已經估到
但佢啲效果可以再做好少少 射柱重組個效果
不過成套作畫都好高質所以冇乜所謂了
但佢最後好似淨係舉起枝槍就發動到魔法式
好似冇㩒制 係咪咩板機

我都鍾意睇劇情多啲（其實想睇莉娜多啲

優等生TV化
點解唔係雙七

話說達也係咪唔再係劣等生了
見佢膊頭有花

其實究竟邊幾條女係中意達也
暫時肯定嘅得穗香同深雪
聽其他師兄講其他都冇認？

新科嚟
叫做格硬加朵花畀佢

好似有個咩engine部？
朵花點嚟我真係唔知了
咁佢係咪都係同紅毛女同雷歐同班

應該係類似同班但唔同選修科目咁啩

屌 electives

想見莉娜應該有排等

主線出再講
動畫黨好懶唔想追小說
幾十本 雖然都係無視設定

睇完真係講哂粗口。

上集都算，今集真乜L都無。

唔知帶水波行動做乜，黑羽兩姊弟又份。

就咁重咁大型既魔法式，點都會發現你司波做啦。
上次就咁同班USNA喺條街度開拖又係。
又話唔可以公開出風頭。
如果可以想點就點，咁成套野已經無咗個重心啦。

動畫組係咪唔知呢套野個設定㗎。

唔係elective，係分科。

一陣 變左魔禁3咁就真係大獲
夾硬出

第一高中實驗性舉辦的新制度，主因為身為二科生的司波達也於一年級九校戰擔任技師職務，創下擔當選手除了彼此輸給對方外實際無敗績的驚人記錄，校方擔心若讓司波達也一直位於二科生身份會損傷校方聲譽，因而實驗性從二年級開始設立一個專門教授魔法工學的班級，稱為「魔工科」，一年級生升級時若要進入該班級，則須通過專門考試，不論一科生、二科生皆可報名。若當因為考入魔工科導致一科生名額有空缺時，由二科生按成績遞補，魔工科班級為2-E、3-E。
人做劣等生佢做劣等生做到學校特意為佢開科

如果佢跟本漫畫就應該唔係。

魔禁3真係出到1999
唔用電磁砲比 魔禁12都算節奏可以
3真係炒埋一碟算

老老豆豆 以programmer來計 佢係優等生wor

只係 考實戰所以佢先劣等生

係校內考核範圍劣等生
實戰

魔禁3 26集 9卷小說 仲要打字機d小說

一陣半年番 同你做哂2年3年就真係含得撚

算啦，佢打贏一條，但仲係二科生應該會做黎更大問題

暫時聽落好似麻麻
但到出咗都係會追

達爺: 可唔可以分解重組個波 唔洗推來推去

平時十二三集係咪做兩到三卷內容？
我係跟打工吧魔王大人同美好世界估的

都係為左聽 哥哥大人

轉個角度囉，fans向，唔睇第一季應該會睇唔明。

除非佢同漫畫唔同。

雖然想睇深雪因為血緣關係同唔到達也一齊好悽慘好糾結嘅scene
但動畫真係畫到深雪好靚

通常3-4卷

魔1 24集6卷
魔2 26集8卷+一本短篇ss
但魔3問題係 3果d故事本身仲長過2果d

漫畫出到雙7
之後好似仲有畫緊 不過未出曬

屌佢暗部大戰我真係睇到1999
之後又飛英國
之後英國個boss又做咗隊友
冇過渡咁

睇左書 都唔知佢畫緊咩

小說係1-3本一條主線。
season1 26集 行咗三條
入學2冊
九校戰2皿
横濱2冊
九校戰同橫濱中間夾咗1冊暑假篇

season2 13集 行多一條 (+少少二年級既設定)
小說就有3冊

上集提到黑羽兩姊弟會入4高，達也同朋友們分咗班。
今集講埋水波入1高加同兩兄妹同住，七草雙胞妹入學，新生代表係男仔。

我咪就係話佢本事囉
考實戰嘅話就更加唔係劣等生啦
成間學校除咗十文字仲有邊個可以做到佢對手
係考嗰啲一般魔法運用先劣等啫

Wow即刻清楚哂 thx ching
但第一季係咪有part講咩劍道女？
其實第一季如果一次過睇我覺得節奏幾好同唔會悶夠時間解釋清楚又唔會講太多 但可能小說黨會覺得重複

我唔覺 佢地d內心戲會做得好
小說呢邊d描寫都唔算好

其實十文字有幾勁
想知佢定達也勁啲

你係講二年級嗰個?
入學篇既校內"反派"，描寫最多係佢囉。
以為同劍術男喺埋一齊。

嗰陣深雪係咪重傷咗條友 達也開技令佢唔洗死
之後深雪話多謝達也？
嗰到我到而家都唔肯定 我估only

應該要睇係死鬥定純粹校內切磋

死鬥應該達也穩贏？ 佢啲技咁屈 不死身
但如果純粹體術十文字會唔會打死達也

嗰陣深雪一野將所有人冰封，但應該未用得熟，所以過咗火要哥哥開技。
之後橫濱對陳生再用呢招，佢話"放心啦，今次你唔會死，我控制好咗"

佢有肌肉啫，唔代表好打嘅

但十文字真係好好打
唔記得邊本打過一場

真係單純用體術隻揪

唔係 用個盾
同 上季見到嘅差唔多

我記得好似係話十文字招家傳技都有少少克住達也，但打魔法加體術耐力戰就一定係達也贏

因為無得用核彈既情況下
達也都係靠分解做主要攻擊手段
但係十文字果招就係無限出盾
所以無論達也點分解法都傷唔到十文字 會變成一場邊個MP唔夠就收皮既消耗戰

同埋達也消盾速度唔夠十文字造盾快

照咁樣，優等生播完應該繼續出本篇？

動畫黨表示, 最新果集究竟睇左啲乜......

講比你聽達也可以重組成幢野

尻估最後兩集原創劇情
係咪想之後第三季 cut 咁d 篇章
所以要新角色提早登場

另外優等生可能加番追憶篇
第一季作者都有講skip 咗呢篇冇animate 好可惜
第三季要做嘅話一定要有呢篇
唔係動畫黨睇唔明
尤其四葉繼承篇

支那唔比播呢套都有咁多季
算係咁
超炮T好似支站入埋委員會先出？
streaming revenue 都冇咗一筆

大陸點會唔比播 愛奇藝 集集都有出WO

係 第一季第一集就講咗

愛奇藝係買左台灣版權黎播
支那下左架好耐

果個係台灣愛奇藝
之前睇ptt 支站有第一季版權，但比人投訴打大亞聯合，姐係影射殺中國人定點
落哂架啦

又唔見佢屌 連同盟國美國都打

END gif (18/25)

第一個任務: 跳樓

Total: 25 gifs
Album:
Channel:

我睇過小說，更加唔知今集想點

想表達達神連大樓都可以重組 所以之後射野上太空根本唔洗質量投射器
揾達神分解完再扔上太空重組就得

其實得唔得都係作者話得就得，唔得就唔得，完全無視設定。
太空重組係咪之後小說有寫?
我以為佢唔係可以無中生有

最後夫人交咗乜嘢俾水波

Twitter見到話下年魔劣十週年除咗外傳動畫化仲會有其他新企劃

以programmer黎講, 佢應該去教書多過去上堂

個人認為係達也打贏左一條, 如果十師族輸比二科會好柒
所以要夾硬升達也咁一條睇落冇咁柒

佢係就業人士
當係ive仔 主力番工 副職學生 咁半工讀

差啲唔記得佢本身已經係研發CAD嘅鬼才

呢個設定 好影響暗殺篇

睇完唔知噏乜
照樓上所講，今集係鋪路俾劇場版（修復塔>修復人造衛星）
最後管家同夫人既對話，達也知道啲咩
管家又俾咗啲咩水波

我估係比左個入學申請比水波？

簡單啲講 佢係日本版Larry Page
但為咗保護牙妹入咗IVE 仲要因為唔識中文比人踢落found-dip

咁講即係達也知道夫人派水波去案發現場既目的，估到嚟緊會同佢&深雪一齊
又講得通

知道場恐襲係失數家族引發

老老主角多外掛已經算

因為外掛太勁 做常駐食太多resource 然後努力讀書
學多個外掛programmer能力
呢個真係cls

anyway 睇魔劣都係j女者
唔通j達爺抗中奇俠咩

b站創辦人係砲姐粉， 出曬名， 站名都叫bilibili

水波俾達爺睇透晒

個幕其實好odd，好性騷擾feel

一高應該都算Kong U

小說暫時就有
學姐 亞夜子 莉娜 比較明顯

但其實有一件都算暗戀 就係雫
不過佢好友咁主動所以自己唔敢郁

又就七草只係唔想達也同個妹結婚only嘅
我以為佢唔關事

雫真係比較似要挖角多啲

十文字仲話要佢同十師族玩政治聯婚
達也話不了

如果要係亞夜子同深雪之間揀一個

一定係揀亞夜子

我就係j達爺
利申有丁

真
亞夜子一定係少少傲多多驕
深雪人設除左個樣同淫底，無咩好

十師得七草有似樣d

達也會唔會太屈
修補樓

咪即係saop啲兄弟重新講過 我要第三季呀

希望唔係啦，希望講多D北山/光井 (好似漫畫咁)

根本唔洗理做啲乜 知道達也屈機到重組大廈就得
佢每集啲解說我聽完就算

咁同隔離嗰套魔王學院咪一Q樣，明明本身都仲有D唔同。
一個係我就係魔王，所以我想點就點。
一個係我應該都魔王，但我無得想點就點。

呢個shot直接zoom曬落去

其實優等生係有出小說？
定淨係漫畫

想睇追憶篇深雪對達也個反差

㩒

咩來的
一開始深雪抗拒達也？

除非好似SAOII咁攞三四集黎講一個類似OVA既東東

正解

成套野都係睇佢屈機嫁la
唔駛大驚小怪

條tie真係畫龍點睛

諗諗下最尾管家俾水波既野可能就係個封信

點會冇意義
加藤惠出場引多班惠廚睇魔劣

yup唔睇得都聽得

其實出咗前傳，都可以先搵加藤配"媽媽"
之後再配水波，咁唔係仲好咩.......

條tie沿住對boobs落

姐控

請問，想知其實果封信係講左d咩？

同水波係咩人黎？

咁就做完優等生達也戲份多唔多？

睇完封信，深雪咪話從今以後一齊生活
所以封信應該係正式通知會委派水波做深雪既護衛咁囉

水波無特別咩身份，同上集講既一樣，純粹四葉家有啲調整體系列專門派比人做護衛用。

第2代調整者 工人
前一代 工人 係回憶篇死咗
同水波一樣樣
所以第一次深雪見水波立即嚇一嚇

回憶篇其實可以做劇場版

今時今日續作人物冇崩已經收哂貨

佢話出優等生 咁應該會放落去
話曬回憶篇都係深雪視覺
講點解會由憎哥哥變到愛上

仲要24小時透視

咁講個個女同學都係啦

動畫黨滿頭問號

深雪真25小時
水波做護衛先24小時

你當達也係純戰鬥型就得
攻防回覆都係MAX直到精神用哂
不過魔法其他用途咩都做唔到

必須的

係 劇情跳跳下都算了
大致上睇得明同女正就pass了
但隔離套你與我就真係唔掂了
就算啲作畫正 但個內容真係唔掂

精神攰得滯有冇得用自動修復術式

冇

妹妹個套優等生講乜

係咪睇左回憶篇先明打後啲劇情

好似話之後4葉篇會關事

講妹妹幾時開始對達也出水

真係唔明點解出優等生都唔出雙七
接落去做年番咪幾好

回憶篇主要係補番D設定
基本上起碼到師族會議篇唔需要回逆呢段

話就話優等生
其實我諗製作組都係當前傳

咪係囉，二年級D劇情真係好正。

咁優等生係咪轉左人畫？見twitter話係個森夕畫 連icon都轉埋
定我搞錯

漫畫佢畫架嘛
動畫就希望繼續用呢季間公司，囡囡作畫有保證

其實呢套野既漫畫好似有幾個唔同既人作畫，有試過比人插到爆(我一開始以為係同人作品)

水波有幾句好有惠嘅feel
水波同亞夜子點揀

結尾做到咁都可以肯定會有第三季 仲要七草兩個妹搵喜多村英梨同悠木碧配再加惠

呢套野聲優cast 都幾大，
請呢啲有名聲優係咪無想像中咁貴

其實達也都無乜身世可言
除咗分解、重組，所有魔法都用唔到(橫濱篇)
經過魔法改造到除咗對細妹既"愛"就無哂欲望/情感(入學篇/七校篇)
其他就係回憶篇一定要講既野

我依然唔覺得優等生篇會講回憶篇/甚至暑假篇

水波今季真係花樽到無得再花樽。
亞夜子都還好，叫做要交涉下，上集仲有得show瞬轉

精靈之眼其實點黎？
先天定後天

年資決定人工 請安野就應該唔算貴 係喜多村同中村悠一果啲貴

如果我無理解錯係先天。
魔法此終係要靠使用者想像力。
而達也既想像力有到可以直接睇到情報睇，精靈之眼應該都係咁。

九校戰個陣仲睇到埋一條預先set個空氣砲位置，冇撚得輸

小說水波邊有咁廢
比人jam左兩次護盾都冇反應

最後果話垃圾到冇得再垃圾

咁水波咩人設都未講，好難有咩發揮既
我當佢鋪定路for下輯

動畫黨表示好難想像深雪憎哥哥既表情

國中生又有少少傲嬌嘅深雪

綾瀨

你個毒撚同女神相處既比喻
好貼切

係好型同好勁嘅毒撚

水波招盾同十文字果招一樣？

唔同，最少水波唔可以用個盾當推土機同夾死人

Between, 應該冇乜小說黨喺度
下本小說唔係出大學篇
係出雙新出場女主角

睇左一半叫唔叫小說黨
呢兩位小姐同達也有冇關係？

一個黑髪、一個金髪
你話呢

當你以為32 集終於完個series
點知開多咗3個小說系列
又新篇 又續篇 仲有外傳

一個姓十文字一個姓遠上

個個都有妹
七草兩個妹最後一集先出場咩玩法

整朱古力好似出過一幕

水波嗰個好似有反彈既用途

水波好似特化對熱對物防盾
本身設計就係盾

想問下係13集定26集

13集完

牙鐵

小說黨路過
期待雙七同古都內亂篇動畫化
同埋追憶篇幾時有
無佢之後好多都會睇唔明

算啦，今季已經將好多重要既設定掉哂去太空。
達也喺餐廳出面一條友搞掂USNA一隊小隊，USNA點會唔更加覺得佢係威脅，都唔使日nina幫佢守密啦。
所以無追憶篇都無所謂啦。

追憶篇動畫化決定

呢套係講細個嗰陣

魔劣今年咁把炮又優等生又追憶篇
追憶篇應該係電影?

Yes
講初中既深雪點樣中意左onii-sama

上次做劇場版應該做呢篇好過自創啦

達爺成魔之路

小說高中完左仲肯出動畫
唔知有生之年出唔出得哂

小說後面真係幾悶 又寄生物又打世界咁

四葉繼承之後慢慢變左打寄生物/美中俄
不過睇呢套都係中意人設
D 女好好J

我都係想佢出多幾季莉娜

又有我惠了

Agger

黑夜子都好撚正

追憶篇動畫化
大家有得睇幻幻深雪

追憶想知講咩

阿妹如何戀兄的故事

其實追憶好似好短
漫畫我好快就睇哂

應該ova/movie